msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: mailtocommeter\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-08-27 19:49+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2008-10-26 16:11+0900\n"
"Last-Translator: ThinkAgain <lovepcblog@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: mailtocommenter_functions.php:26
msgid "Configuration updated."
msgstr "设置已更新."

#: mailtocommenter_functions.php:32
msgid "Default configuration loaded"
msgstr "已导入默认设置."

#: mailtocommenter_functions.php:40
msgid "Mail sent."
msgstr "邮件已发送."

#: mailtocommenter_functions.php:47
#: mailtocommenter_functions.php:159
msgid "Mail Subject:"
msgstr "邮件主题:"

#: mailtocommenter_functions.php:49
#: mailtocommenter_functions.php:162
msgid "Mail Content:"
msgstr "邮件内容:"

#: mailtocommenter_functions.php:56
msgid "Language setting updated. Waiting for page to be reloaded..."
msgstr "语言设置已更新，页面将被重新加载。。。"

#: mailtocommenter_functions.php:64
msgid "Select Language: "
msgstr "选择语言："

#: mailtocommenter_functions.php:71
#: mailtocommenter_functions.php:196
msgid "Load default"
msgstr "导入默认"

#: mailtocommenter_functions.php:72
#: mailtocommenter_functions.php:197
msgid "Update setting"
msgstr "更新设置"

#: mailtocommenter_functions.php:75
msgid "Activate mail notification."
msgstr "激活邮件通知。"

#: mailtocommenter_functions.php:76
msgid "Checked will allow Wordpress to automatically send mail if comment content contains following specified code."
msgstr "选中的话将允许Wordpress在评论内容中含有下列指定代码时发送邮件通知。"

#: mailtocommenter_functions.php:78
msgid "Code type:"
msgstr "代码类型："

#: mailtocommenter_functions.php:79
msgid "'@+user+blank'"
msgstr "'@+用户名+空格'"

#: mailtocommenter_functions.php:80
msgid "'@+user+:'"
msgstr "'@+用户名+:'"

#: mailtocommenter_functions.php:82
msgid "Permission to use mail notification:"
msgstr "邮件通知使用权限："

#: mailtocommenter_functions.php:83
#: mailtocommenter_functions.php:93
msgid "Admin"
msgstr "管理者"

#: mailtocommenter_functions.php:84
#: mailtocommenter_functions.php:92
msgid "Anyone"
msgstr "任何人"

#: mailtocommenter_functions.php:86
msgid "Notify Admin."
msgstr "通知管理员。"

#: mailtocommenter_functions.php:87
msgid "Checked will copy send last mail content with the sending result indicated to admin. Be sure that activate mail notification option must be checked."
msgstr "选中的话会自动将最后一封邮件内容和各邮件发送结果抄送管理员。请确认激活邮件通知被选中。"

#: mailtocommenter_functions.php:89
msgid "Activate '@all ' or '@all:'."
msgstr "激活使用‘@all ’或‘@all:’："

#: mailtocommenter_functions.php:90
msgid "Checked will allow user to use @all or @all: to send comment to all previous commenter. This option may make mail inundant to commenter."
msgstr "选中的话用户将允许使用‘@all ’或‘@all:’将评论发送给所有评论者。注意，此选项可能会导致邮件泛滥。"

#: mailtocommenter_functions.php:91
msgid "Permission for using @all or @all:"
msgstr "使用‘@all ’或‘@all:’权限："

#: mailtocommenter_functions.php:95
msgid "Display following description under comment form. Html code supported."
msgstr "在评论框下显示下列说明. 支持Html代码."

#: mailtocommenter_functions.php:96
msgid "1. Content in the form beneath is the output of function mailtocommenter_description(). Checked will diplay the following description under comment form."
msgstr "1. 下面方框内的内容用于定义mailtocommenter_description()函数的输出内容。选中此选项将会自动在页面评论框下显示方框内的内容。"

#: mailtocommenter_functions.php:97
msgid "2. You also can specify the position of description. To do this, please keep option unchecked and place <span style=\"background-color:#EDEDFF\">&lt;?php if(function_exists('mailtocommenter_description')) mailtocommenter_description();?&gt;</span> into theme file."
msgstr "2. 用户可自行定义说明文字的位置。想改变说明文字的位置，请不要选中此按钮，然后在模板文件中插入<span style=\"background-color:#EDEDFF\">&lt;?php if(function_exists('mailtocommenter_description')) mailtocommenter_description();?&gt;</span>代码。"

#: mailtocommenter_functions.php:103
msgid "Customize Button style:"
msgstr "自定义按钮显示："

#: mailtocommenter_functions.php:104
msgid "This section configures the style of button generated by function mailtocommenter_button()."
msgstr "这部分用来设定mailtocommenter_button()函数的输出内容和格式。"

#: mailtocommenter_functions.php:104
msgid "Place <span style=\"background-color:#EDEDFF\">&lt;?php if(function_exists('mailtocommenter_button')) mailtocommenter_button();?&gt;</span> into theme file to display button."
msgstr "请在模板文件中插入<span style=\"background-color:#EDEDFF\">&lt;?php if(function_exists('mailtocommenter_button')) mailtocommenter_button();?&gt;</span>代码用于生成按钮。"

#: mailtocommenter_functions.php:105
msgid "<b>Button Style</b>:"
msgstr "<b>按钮样式</b>："

#: mailtocommenter_functions.php:106
msgid "Specify the output of function mailtocommenter_button(). Html code supported. Default is to use notify.png image file in plugin folder, you can specify other image file or use plain text, like [reply]:"
msgstr "自定义mailtocommenter_button()函数的输出。支持html代码。默认输出显示插件目录下的notify.png图片。您可自定义采用其它图片或使用文本，如[回复]："

#: mailtocommenter_functions.php:110
msgid "Display Image:"
msgstr "显示图片："

#: mailtocommenter_functions.php:114
#: mailtocommenter_functions.php:139
msgid "Default display. @ image in plugin folder with link."
msgstr "默认显示，以超链接显示插件目录下的@图片。"

#: mailtocommenter_functions.php:119
msgid "Compatible to @reply. Reply image in plugin folder with link."
msgstr "兼容@reply插件。显示插件目录下的reply.png图片。"

#: mailtocommenter_functions.php:122
msgid "Display Text:"
msgstr "显示文字："

#: mailtocommenter_functions.php:125
#: mailtocommenter_functions.php:337
msgid "[Reply]"
msgstr "[回复]"

#: mailtocommenter_functions.php:128
msgid "Customize Style:"
msgstr "自定义样式："

#: mailtocommenter_functions.php:131
msgid "Specify the html code for button style:"
msgstr "按钮样式的HTML代码"

#: mailtocommenter_functions.php:136
msgid "<b>Example</b>:"
msgstr "<b>例：</b>"

#: mailtocommenter_functions.php:141
msgid "Reply"
msgstr "回复"

#: mailtocommenter_functions.php:141
msgid "in case of '[Reply]' (exclude ') inputted."
msgstr "如果输入'[回复]'，注意不包括单引号。"

#: mailtocommenter_functions.php:143
msgid "<b>Button title display</b>, content which displayed when user hovers mouse over button:"
msgstr "<b>按钮标题显示</b>，当鼠标悬停在按钮上的显示内容："

#: mailtocommenter_functions.php:146
msgid "<b>Content generated by click button</b>"
msgstr "<b>单击按钮生成的内容</b>"

#: mailtocommenter_functions.php:148
msgid "Hyperlink. Link targets to the comment you want to reply. e.g, <a href=\"#\">@User </a>."
msgstr "超链接。链接指向您所回复的评论。如， <a href=\"#\">@User </a>。"

#: mailtocommenter_functions.php:149
msgid "@Reply style. i.e, @<a href=\"#\">User </a>."
msgstr "@Reply样式，也就是，@<a href=\"#\">User </a>。"

#: mailtocommenter_functions.php:150
msgid "Plain text. e.g, @user ."
msgstr "纯文字。如，@user 。"

#: mailtocommenter_functions.php:151
msgid "Display nothing. i.e, @user will be encapsulated by html comment code &lt;!-- and --&gt;."
msgstr "不显示任何文字。@user会被嵌套在html注释代码&lt;!-- 和 --&gt;内。"

#: mailtocommenter_functions.php:156
msgid "Mail Template"
msgstr "邮件模板"

#: mailtocommenter_functions.php:157
msgid "User is encouraged to adpot predefined variable to customize owner mail template. See right side for explanation of predined variables. Html code supported."
msgstr "用户可使用预定义变量来自定义邮件模板。详见右边的预定义变量说明。支持html代码。"

#: mailtocommenter_functions.php:164
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: mailtocommenter_functions.php:164
msgid "<b>Advice:</b> Simply click Preview button to see the mail content style while editing."
msgstr "<b>建议：</b>编辑后点击预览按钮查看邮件内容样式。"

#: mailtocommenter_functions.php:168
msgid "Meaning of predefined variables"
msgstr "预定义变量的含义"

#: mailtocommenter_functions.php:169
msgid "Admin email"
msgstr "管理者邮件"

#: mailtocommenter_functions.php:170
msgid "Blog name"
msgstr "博客名称"

#: mailtocommenter_functions.php:171
msgid "Blog link"
msgstr "博客链接"

#: mailtocommenter_functions.php:172
msgid "Comment author, the one insert @user "
msgstr "输入@user的评论者名称"

#: mailtocommenter_functions.php:173
msgid "Comment link"
msgstr "评论链接"

#: mailtocommenter_functions.php:174
msgid "Comment time"
msgstr "评论时间"

#: mailtocommenter_functions.php:175
msgid "Your comment, last comment of @user in post"
msgstr "@user在本文的最新评论"

#: mailtocommenter_functions.php:176
msgid "Post link"
msgstr "文章链接"

#: mailtocommenter_functions.php:177
msgid "Post title"
msgstr "文章标题"

#: mailtocommenter_functions.php:178
msgid "Reply comment, comment of the one who insert @user"
msgstr "输入@user的评论"

#: mailtocommenter_functions.php:179
msgid "RSS link display, default is RSS"
msgstr "RSS链接的显示文字，默认为RSS"

#: mailtocommenter_functions.php:180
msgid "RSS link, please specify your rss link since most people use third party (feedburner/feedsky) to manage rss."
msgstr "RSS链接，因为大部分网友都使用第三方(feedburner/feedsky)来托管RSS，所以<b>请在邮件内容模板中自行替换该部分内容</b>"

#: mailtocommenter_functions.php:181
msgid "User name displayed after @"
msgstr "显示在@之后的用户名"

#: mailtocommenter_functions.php:184
msgid "<b>Note:</b><br/>1. Again, be sure the value of %rss_link% is correctly placed."
msgstr "<b>注意：</b><br/>1. 务必确认%rss_link%的值已被正确设置。"

#: mailtocommenter_functions.php:185
msgid "<br/>2. If your <b>mail service doesn't provide html format message</b>, please remove all html tag in template."
msgstr "<br/>2.如果您的<b>邮件服务不支持html格式邮件</b>，请将邮件模板内的所有html格式移去。"

#: mailtocommenter_functions.php:191
msgid "Keep configurations of Mail To Commenter while plugin deactivation."
msgstr "卸载插件时保留Mail To Commenter的设置选项。"

#: mailtocommenter_functions.php:192
msgid "Unchecked will automatically remove all associated settings from database."
msgstr "未选中将自动把所有相关设置从数据库移除。"

#: mailtocommenter_functions.php:201
msgid "Send Mail"
msgstr "发送邮件"

#: mailtocommenter_functions.php:201
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: mailtocommenter_functions.php:203
msgid "Address:"
msgstr "地址:"

#: mailtocommenter_functions.php:204
msgid "Subject: "
msgstr "主题:"

#: mailtocommenter_functions.php:205
msgid "Content:"
msgstr "内容:"

#: mailtocommenter_functions.php:206
msgid "<b>Note</b>: User can use this section to test whether your wordpress works well with mail sending or not."
msgstr "<b>注意：</b>用户可以利用此功能来测试wordpress的邮件发送是否正常。"

#: mailtocommenter_functions.php:309
msgid "Notify this pumpkin."
msgstr "邮件通知这南瓜。"

#: mailtocommenter_functions.php:311
msgid "<b>Note:</b> Commenter is allowed to use <b>'@User+blank'</b> to automatically notify your reply to other commenter. e.g, if ABC is one of commenter of this post, then write '@ABC '(exclude ') will automatically send your comment to ABC. Using '@all ' to notify all previous commenters. Be sure that the value of User should exactly match with commenter's name (case sensitive)."
msgstr "<b>注意</b>: 评论者允许使用<b>'@user空格'</b>的方式将自己的评论通知另外评论者。例如， ABC是本文的评论者之一，则使用'@ABC '(不包括单引号)将会自动将您的评论发送给ABC。使用'@all '，将会将评论发送给之前所有其它评论者。请务必注意user必须和评论者名相匹配(大小写一致)。"

#: mailtocommenter_functions.php:313
msgid "Your comment on [%blog_name%] just been replied by %comment_author%"
msgstr "您在[%blog_name%]上的评论刚刚被%comment_author%回复了"

#: mailtocommenter_functions.php:315
msgid "Mail content in different languages"
msgstr "%user%，您好：<br/>您在 《<a href=\"%post_link%\">%post_title%</a>》上的评论被（%comment_author%）回复了，快去看看吧^_^<br/><div style=\"padding:5px;border:1px solid #888;\">新的回复：<br />%reply_comment%<div style=\"margin-left:5px;margin-right:5px;padding:5px;border:1px solid #ccc;\">   您的评论：<br />%your_comment%<br /></div></div><div style=\"margin-top:10px;margin-left:10px;padding-bottom:10px;border-bottom:1px solid #ccc;\"><a href='%comment_link%' target='_blank'>查看回复</a>，或点击<a href=\"mailto:%admin_email%\">这里</a>回复邮件给博主</div><div align='right'>请勿直接回复本邮件</div><a href=\"%blog_link%\">%blog_name%</a>，欢迎订阅本站<a href=\"%rss_link%\">%rss_name%</a><br/>使用<a href=\"http://wordpress.org/extend/plugins/mailtocommenter/\">Mail To Commenter</a>插件提供本通知服务。"

